Logitech 藍芽滑鼠，看中呢兩隻邊隻好？

Logitech MX-Anywhere2s 539$

Logitech MX-Master_2s Laser Cordless Mouse 599$

配拿部MAC，要黎打下CS呢類 GAME

有冇人巴打用過，應該邊款好？

咁即係點？

肥絲，電腦既野你識條鐵咩

手大2
手細1

用緊淘寶幾十蚊個

耐用程度？

你用緊？

Master 2s 用緊正 p.s. 右手mouse 黎, 手細買anywhere

2S？死肥婆就死肥婆啦

兩隻都唔好買

用嚟打機你會感覺到有好小嘅delay 攞嚟上網就冇問題

G403s or g903

好好用

隻mouse多油到反光 想嘔

咁邊隻好

用返apple 🐁 la

間唔中無聊打下cs姐

用緊mac機冇乜機打既

Apple 滑鼠出名垃圾

用緊佢塊magic trackpad，打唔到機所以要買滑鼠

覺得點

mx 系列唔係用黎打機

攞嚟打機真係就食得屎架 上面有人講咗 個兩隻model幾好

G903 la

g403

G903 冇得輸，我Office同屋企都買咗隻

不過手細應該403好啲

我同時有603同903

603比較就手因為細

大家請記住：連登乞衣---EDO脆餅

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔今次乞滑鼠?

603同403比呢？

打cs就買gaming啦... g603

Anywhere 2s幾好用
但打機嫌唔夠大

用緊Master 2S 好撚正

打機唔會用無線mouse

其實呢種諗法已經過時

滑鼠跟唔上我本能反應

又話大？

手大唔得咩
anywhere對我嚟講太細

我手算細
但anywhere 2s對我黎講都係細左d

咁搞法可能 anywhere 2s 同g603二選一

一步到位G903啦

打機就唔用MX啦

自己試啦屌
個人認為 Master 系列個外殼大但係個外型大細手都合適
利申: 手細

好樣衰

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

記住幫我推多D POST

係要靠你班傻仔嫁啦，落力D啦

G703 G903 二揀一
Btw G903 成1300一隻真係買唔落手

一定係Master 正好多

利申： MBP15 user 用緊master 2s